(傻撚左) 蔡瀾越南粉 - 排隊現況

3X隊排咁撚耐隊食碗粉,痴撚左線

目測越南船民

潮流既野我唔撚識

想試

有無包膠

同埋我睇墨爾本最高評價既都唔係勇記

掉轉諗 如果你做老闆會唔會屌人戇鳩

好似成舊水配
算吧啦

你係老板咩？ on9 jai

新屎坑

佢自己食過覺得最好係勇記

還掂我垃圾嘴

四五十蚊有杯凍檸茶好過

唔特別好食

個人覺得勇記喺city黎講真係最好食

去現場大聲播北漏洞奶錄音啦

三文魚係唔會食日本人

可以無限加河粉

好食咩都值啦

值幾錢
你又食得幾多

點解要假設自己做老細，設身處地幫佢諗?

新屎坑三日香

乜野時間少人DD？

我睇蘋果，間野除左碗粉貴d,其他野賣得太平

閒閒地可以加幾次